有冇ching知道維持一段時間即係幾耐呀

天文台話8號會維持一段時間喎

個個人唔同，不過我估比盡你都係得幾分鐘

4:40 / 5:20啦我估

應該差不多

5:59